msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:32
msgid "Beidou"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:15
msgid "Configuration"
msgstr "구성"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:41
msgid "Device Serial Port"
msgstr "장치 직렬 포트"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:16
msgid "Enable ubxtool."
msgstr "ubxtool을 활성화합니다."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:15
msgid "Enabled"
msgstr "활성화 됨"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:20
msgid "GPS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:24
msgid "Galileo"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:9
msgid "Galmon"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:10
msgid "Galmon Configuration."
msgstr "구성."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:28
msgid "Glonass"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "Grant logread access to LuCI app galmon"
msgstr "LuCI 앱 galmon에 대한 logread 액세스 권한 부여"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:33
msgid "Include Beidou satellites."
msgstr "Beidou 위성을 사용하십시오."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:21
msgid "Include GPS satellites."
msgstr "GPS 위성을 사용하십시오."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:25
msgid "Include Galileo satellites."
msgstr "갈릴레오 위성을 사용하십시오."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:29
msgid "Include Glonass satellites."
msgstr "Glonass 위성을 사용하십시오."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:37
msgid "Include augmentation satellites."
msgstr "증강 위성을 사용하십시오."

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:24
msgid "Log"
msgstr "로그"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:15
msgid "No galmon related logs yet!"
msgstr "아직 갈몬 관련 로그가 없습니다!"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:53
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:54
msgid "Owner of this station."
msgstr "이 역의 소유자."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:42
msgid "Path to serial device where receiver is attached."
msgstr "수신기가 연결된 직렬 장치의 경로입니다."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:57
msgid "Remark"
msgstr "말"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:58
msgid "Remark for this station."
msgstr "이 역에 대한 설명."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:50
msgid "Remote hostname of collector."
msgstr "수집기의 원격 호스트 이름입니다."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:36
msgid "SBAS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:45
msgid "Station ID"
msgstr "역 식별"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:49
msgid "Submit Destination"
msgstr "목적지 제출"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:24
msgid "Syslog for ubxtool messages."
msgstr "ubxtool 메시지에 대한 Syslog."

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:46
msgid "Unique numeric identification for this station."
msgstr "이 스테이션에 대한 고유 한 숫자 식별."

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "galmon.eu ubxtool"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:12
msgid "uxbtool Service Configuration"
msgstr "uxbtool 서비스 구성"
